連登呢排真係好多人吹奏買樓，屌你老母.....

屌你老母反果班人唔該你係有足夠既資產先笑鳩人樓奴啦
明明無料買又要笑鳩人
讀asso又要話steve job都無大學畢業

利申：兩層，今日估下價，呢半年帳面又升10%

跟連登一世發達